光頭可以有咩玩法？🤔

如題。

方丈

出家

做副校

陪佢一齊剪

頭入屎忽

咩解？🤔🤔🤔

拋光 照鏡

點六點係頭頂囉

煎蛋

試下反射陽光生火

扮麥堤莎

係頭頂紋身